撐警譚詠麟係咪違反二人限聚令?

今日微博po文

撐警所以無事

屌 大埔吐露港黎

睇真啲, 佢地好醒,
每個人隔1.5M 距離

冇事， 其中一個唔係人

有共同目的，隔過海都拉得，有咩事同法官講。

邊條廢老揸機呀？手指入鏡都唔撚知

屌你第一張相有埋隻手指真係超級廢老feel

黑警講過1.5米同限聚令無關
太古城和你sing就係咁被票控

“任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，均屬於公眾地方進行羣組聚集；而該公眾活動如有多於四人參與，所有參與者均屬違反第599G章。而羣組聚集者是否相距1.5米，都會違反第599G章。”